得罪東方無好下場

得罪過東方都無好下場(排名不分先後):
1. 曾蔭權 (玩到要坐監)
2. 蘋果日報/黎智英 (唔駛講)
3. 國泰航空 (因航之名)
4. 上海仔 (黑社會大佬都唔夠玩)
5. 郵政局 (成日出文屌郵政)
6. 消防 (成日對消防白色恐怖)
7. 梁振英 (已補獲)
8. 澳門政府 (衰過清朝管治)

仲有無? 我怕我數少左
呢份報紙真係全港最癲既報紙

批評過柒婆未
幾時煮死佢???

民建聯

連登未驚過

九巴囉

律政司司長